葛假博士話沙田示威者引警察入新城市打佢哋 話市民幾日包圍新城市擾民 喎

22:00開始

自己擾自己

岩岩阿仔拉老豆老母有新資訊

搵

好陰毒
又屈啲示威者係curry 飯支持者

最近有兩單雲南有官員拒絕升職被土共處罰
要你行就行企就企，唔聽話就罰

根據黨紀，決定給予警告處分，全縣通報問責。綏江縣紀委的通報中稱，兩人「被嚴肅處理也是咎由自取」

建制派同政府班友同化香港同化得咁辛苦
不如直接返大陸入黨做官
香港呢個垃圾民主地方拖累你地前途
快撚啲返去升職